有冇人已經放棄左儲錢同買樓？

日日慳住洗真係好辛苦，最慘係身邊朋友個個大洗開，慳住真係變左冇朋友

機會係留俾有準備既人
樓價跌到8千蚊尺, 無儲錢都係買唔起

樓豬朋友有幾大洗？

大洗同 搵得少 無錢剩
大洗同搵得多 有錢剩
已經係兩個level

其實點解咁鐘意買大陸樓喺大陸過世？ 好開心？

錢照洗
錢照儲
不過有排都未到首期

放棄左買樓再買要俾15%稅

自己食m記，朋友食翠華
放假去南Y島，朋友去福島

放棄買樓

前題係儲到先有得放棄

窮撚思想先會買樓

大洗唔代表儲唔到錢 睇下份糧幾多嫁姐

買樓就一定無可能嫁啦

但錢點都要儲少少 有事上黎又無人幫既話就大獲

只可以講唔儲錢就算樓價而加跌9成你都買唔起

食飯有限數, 除非日日buffet
旅行就真係洗費多啦

有儲錢 但無諗買樓 住返父幹算

同意機會留給有準備的人
點跌你都要預一百幾十萬做首期裝修連雜費啦
唔儲連入場資格都冇

人地以為儲錢係為買樓，其實係儲黎準備醫病咋